{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/36377",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "디오리진"
    },
    "text": "ディオリジン\\n\n住所:ソウル特別市中浪区上鳳洞129-11ソンウォンビル\\n\n基本説明:季節の果物を使ったケーキをはじめ、様々なベーカリーを販売するデザートカフェ。 アメリカーノはシングルオリジンコーヒー豆6種類が用意されている。 季節の果物を活用した飲み物も人気だ。\\n\nメニュー:シングルオリジン(3千ウォン~4千ウォン)、カフェラテ(3千5百ウォン)、エッグタルト(3千5百ウォン)、生イチゴ牛乳(5千5百ウォン)、スイカジュース(5千ウォン)、彫刻ケーキ(6千5百ウォン~8千ウォン)\\n\n価格 : 1万ウォン未満\\n\n駐車:不可\\n\nアクセス:\\n\n営業時間:10:00~22:00(ラストオーダー 21:30)\\n\n特徴:ペット同伴可能\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "ディオリジンの住所はどこですか？",
            "answer": "ディオリジンの住所はソウル特別市中浪区上鳳洞129-11ソンウォンビルです。"
        },
        {
            "question": "ディオリジンでは何を販売していますか？",
            "answer": "ディオリジンでは季節の果物を使ったケーキをはじめ、様々なベーカリーを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ディオリジンのアメリカーノは何種類のコーヒー豆が使われていますか？",
            "answer": "ディオリジンのアメリカーノにはシングルオリジンコーヒー豆6種類が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ディオリジンの特徴的な飲み物はありますか？",
            "answer": "ディオリジンでは季節の果物を活用した飲み物も人気です。"
        },
        {
            "question": "ディオリジンのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ディオリジンのメニューにはシングルオリジン、カフェラテ、エッグタルト、生イチゴ牛乳、スイカジュース、彫刻ケーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ディオリジンの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ディオリジンの価格帯は1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "ディオリジンの駐車は可能ですか？",
            "answer": "ディオリジンの駐車は不可です。"
        },
        {
            "question": "ディオリジンへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ディオリジンへのアクセス方法については情報がありませんでした。"
        },
        {
            "question": "ディオリジンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディオリジンの営業時間は10:00から22:00までです。ラストオーダーは21:30です。"
        },
        {
            "question": "ディオリジンではペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ディオリジンではペット同伴可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 407
    }
}